留意到班中女已經著曬黑絲

乜能花款，質地都敢著

圖

好能淫

純文字好難繼續討論落去

中女對腳特別臭

點分boot入面係黑絲定legging

.

ching咁多年經驗都分唔到

伯母，有人禁緊你鐘仔
開門未

D女好能古惑

好撚淫
好想一路屌一路聞佢黑絲臭腳

廿尾至三十尾ok
其他不了

真係唔撚識食
三十至四十女人係最淫

50都黎
支那味濃
留比你班戇鳩仔j，

識條撚咩青頭毒撚

廿尾至三十尾

同

三十至四十

Overlap左90%
你個range同我個range有好大分別咩？

睇錯三十頭
sor9

好難討論落去